係時候搞返個五大訴求遊行未

好耐冇見過咁直接嘅遊行, 明明五大訴求先係主線

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

我搞緊呀，幫我推啦

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

P牌冇得推

聽日我會print不反通知書出黎填，記得mon實我教路

係時候

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

好

聽日尖咀見

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動